好多醫生都知道今次全民驗武肺，只係做比中共睇

所以大家自己認下，驗黎做乜七

講一啲毫無source嘅嘢做乜鳩

你慢慢驗

你上午，聽日後日會唔中？

原來係五毛mon狗

政府個口罩都免費
有用先得架